［求助］你好 我是美国总统杜林普

你好，我是美国总统杜林普，因为正被国会弹劾，令我在美国有135亿人民币的资产被冻结了，但我被所有社交媒体封锁帐号，不能找支持者求助！

现在只需要您转帐500元作为流动资金解冻账户。若是你今天帮了我，我在4年后再次成为总统后，我给你留个师长的位置，还有人民币25亿！麻烦转到此signal跟我联络！

如果川普4年後選唔返咁點

好的，親，已經滙款給你了，愛你麼麼噠

有你支持一定可以

連登仔爭住入

仲4年後?